[滾滾來] 疑爭用廚房起爭執 天水圍媳婦熱水淋家姑被捕

早上8時許，天水圍天晴邨晴悅樓1個單位發生1宗傷人案，28歲姓吳媳婦與59歲姓陳家姑，懷疑因為爭廚房而起爭執，媳婦情緒激動向家姑淋潑熱水。
25歲姓梁男子發現事件後馬上報警，警方及救護員接報到場，以涉嫌襲擊致造成實際身體傷害為由拘捕媳婦，並將腹部受傷的家姑送天水圍醫院治理，警方正就事件展開調查。

Source:

媳婦使用熱水 效果很有效

究竟嘈咩可以去到淋滾水

積怨太深

支那人？

咩中文嚟？媳婦明明係老婆咁解。

#曲

奶奶: 我兒子的媳婦即是我的媳婦

滾滾來

曲乜撚呀屌你老母
打個# 你當ig?

香港人講媳婦係兒子老婆
大劣人講媳婦係老婆

老實講由細聽到大媳婦都係 新抱 咁解
係啲支那節目搞撚到咁

無錯
係大劣厘文化入侵香港

如果根維基寫...支國官方語文同法律都係解新抱...
所謂嘅北方人其實係講緊幾北？

駛撚理佢地，總知我地保全呢個文化比下一代
大劣人不嬲無文化

你啱

第時啲仔女都唔知點算 唔想佢地滿口支那話

推佢地去外國讀囉

我睇到天水圍媳婦熱...

仲以為新片

出返去先

天水圍公屋